初選要去啊！！

去投票啊！！！！！

push

齊齊去
所羅門認證

睇到呢排中共，失敗派，熱狗用盡全力去攻擊初選，我知方向做啱左
而家下一步就係點解贏到泛民

推

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效